武昌殯儀館骨灰盒數洩密？中共肺炎死亡數據遭嚴重質疑

近日，武漢漢口、武昌殯儀館開放，民眾排長隊領取親屬骨灰的視頻和圖片在網絡上熱傳。在中共病毒（武漢肺炎）這場大瘟疫中，作為「病毒發源地」武漢的死亡人數一直備受關注，這也是中共一直在竭力隱瞞的問題。

3月26日，有網友發佈視頻顯示，從3月23日開始，武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰，並宣佈每天限額500個，爭取清明節前發放完畢！
從視頻可以看到，領取親人骨灰的民衆排起了長長的人龍。

不過，官方的說法引發網友質疑：從3月23日至4月4日清明節，一共13天，每天發放逝者骨灰500個，那麼逝者數量至少是 13 x 500 = 6500。
而根據中共國家衛建委的官方數字，截至3月25日，中共肺炎疫情導致的死亡人數僅有2531例。
另據公開資料，武漢市武昌殯儀館是國家一級殯館，僅擔負洪山、武昌兩個城區及附近郊區的遺體火化任務。
那麼，整個武漢共有7個殯儀館，每個殯儀館具備的火化爐數量羅列如下：
殯儀館名稱 火化爐數量
漢口殯儀館 30
武昌殯儀館 18
江夏殯儀館 7
武漢黃陂區殯儀館 7
新洲區殯儀館 5
武漢市青山殯儀館 7
蔡甸區玉筍山殯儀館 12
合計 86
在疫情嚴重期間，每個殯儀館都是每天24小時運作中焚化屍體。若以武昌殯儀館總共發放的逝者骨灰6500來大概推算，武昌殯儀館有18個火化爐，全武漢有86個火化爐。那麼，全武漢感染中共病毒的死亡數字就約為 6500 x 86 / 18 = 31055。
而據大紀元調查報導，漢口殯儀館每天24小時運作，每天最多可以焚燒576具遺體。而在疫情最嚴重的1月中至2月底，約40天的時間裏，所有殯儀館開動了所有的火化爐每天24小時焚化屍體，那麼全武漢這40天焚燒的遺體就達到 40 x 576 x 86 / 30 = 66048。
報導稱，在疫情大爆發期間，網絡上不斷有爆料指，武漢的火葬場24小時運轉都不夠用，武漢殯儀館高薪急招晚班的屍體搬運工，而且是「現結」，還有流傳的武漢殯儀館的視頻顯示，殯儀館停放很多屍體根本就沒人處理。

不意外

這就是中國.gif

麥麥燒

死過百萬人唔出奇

死幾多都唔關我事。

今季出賓人數減上年同期數字咪知道中共武漢病毒大約殺左幾多中國人囉。
不過我相信數字已變國家機密了。

未驗確診就死左= 不納入數字是中共常識吧

1千4百萬，消失的客戶

我唔會相信支那，死亡人數加多幾個0我相信

兩聲咳都可能活生玍燒埋

shit

以支那人D衛生水平，感染人數同死亡人數根本就超低估冇人會信，除咗條死黑鬼

全國死亡人數10M+

有骨灰既都6500

造假果然一流

成1千萬

畀你地踢爆左
骨灰都唔畀攞
直接倒落河
廢事你地計到數
同埋分分鐘拎得返啲灰既都唔係原本嗰個人
幾條一齊燒，點分？
求其一堆灰，每個入啲落去當一份

WFC，支國有成 14 億隻，死得果幾1千幾佰萬，1 成都唔夠；一個大躍進都唔啦

Solomon 都推

佢地醫療水平遠低於歐洲
人口醫護比例低到震

聽埋明居正分析

WFC，支國有成 14 億隻，死得果幾1千幾佰萬，1 成都唔夠；一個大躍進都唔止啦

放心 支那人果種差不多先生性格一定求鳩其

無測試就死左，唔計

低能 6萬人係要黎呃你。
而家1x%死亡率

武漢點止60萬人中
閒閒地上M

連林鄭都一早係一月都收到風呢隻武漢肺炎堅過沙士,
要 香港火化爐 隨時 有機會要24 小時運作,
但就呃鳩全世界人可防可控,
係咪可以告呢班人戰爭罪.

死亡人數最少10萬起跳

武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰

比想象中少

1400萬用戶消失左

全家死晒嗰D骨灰都冇計唔到

支那啲死亡人數一直都係神秘數字

沒事兒

真係慘 而家連登講嘢要講明曲直

Push

「從3月23日開始，武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰，並宣佈每天限額500個」

睇到未呀撚樣

「從3月23日開始，武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰，並宣佈每天限額500個」

睇到未呀賤種

「從3月23日開始，武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰，並宣佈每天限額500個」

睇到未呀廢物

「從3月23日開始，武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰，並宣佈每天限額500個」

睇到未呀垃圾

「從3月23日開始，武昌殯儀館開始發放罹患中共肺炎逝者骨灰，並宣佈每天限額500個」

睇到未呀低等人

唔係啲細蚊仔會話你五毛架咩show block user
又咩阿sir冇左個ac

由1O月巳開始武肺死喇，但唔知係乜求其寫流感，條數邊可正確計？15萬喇下次外判連登仔計

仲有d一家十口冚家產無人認領未計

沒事兒～隨公布的數字外其他死者都是自然死亡的

冇驗過就死嘅唔計
用錯藥醫死嘅唔計
併發症而死嘅唔計

講埋曲都屌?

真係要
我奶過野

上面已經有個痴線佬

D骨灰係咪真係佢屋企人, 邊有咁多時間慢慢分開黎燒, 一野燒十幾件啦, 反正你都唔知D灰係咪真

中國

限額内派唔晒係咪掉咗佢

從來係十幾億人口嘅支那，人命都只是數字，還要有利用價值才算是！！

中共又唔會回應，因為冇黨媒會質疑。

盲撚

之後d on9 又會反駁你曲得好差

幾乎全部分析都話歐美日韓會同支那切割

只有騙子才是真的

真係好慘 以後留comment要寫到明曲定直

其實d真心膠明唔明曲係乜野

之後d 真心膠 又會死拗話佢曲得好差

咁我又唔會呢個方向諗
支那人就係衛生差先就成元素周期表+百毒不侵不壞體
比支那肺炎打敗只係一小個污點 好快會有抗體

直接講曲都曲得好差

一定要，我之前奶過野

淨係因為非武肺有其他急症既人被醫院拒接都死唔少
記得果陣醫院趕走晒住緊院既重症病人 冇晒藥物死晒啦呢批

我昨日先留左d曲既comment 好彩大家明係曲先冇人吊我

一早都話咗

唔係醫院死 唔計

睇返外國死亡數字，死過百萬唔出奇
雖然鬼佬唔戴口罩，但衛生意識比支那強，super啦

係1千9百萬，聯通出圭數據啦

其實有無諗過係唔夠曲先俾人誤會

好多真心膠

兒登係咁上下

是旦裝d灰當骨灰

跟本好多數據都證明中共條數係假....
正常咁考慮實際情況同大陸人性格，
跟本係冇可能死得咁少

關咩事 6月之前都唔係咁
自從嗰班掛住個P牌話要光復連登嘅人嚟咗之後先變咗咁

數字一定係隱暪
我只係講原因未必係衛生差 佢地都慣哂

當地某時發生的可疑大火，當中的人數都未有計呢

Source?

之前一個屍袋都裝幾條屍啦，咁認真排隊領親人骨灰

支那數據都好信？支那只有騙子係真

武漢等於一個意大利
意大利死幾多，武漢就死幾多

死嘅大多係低端人口，你驚會係飛到嚟香港住四季呀伯咩？科學D嘅角度睇，數量越多，經濟越好。(最重要係自己唔好中)

好明顯又係別有用心抹黑中國

根本就係玩緊Herd immunity，老嘅殘嘅死晒，津貼都唔使比慳返啲錢，剩返落嚟嗰啲一定又強壯又捱得，留返繼續做奴隸，乘機殺曬啲老弱殘兵何樂而不為？所以老閪都暫時撳住啲死亡數字，所以佢又想快啲全體感染，所以快啲要開工

全部就病死果陣就殺左佢，咪唔係病死囉
個數係真正病死嘅冇錯，雜種唔講大話

中共再一次證明 人性只係一個笑話
人命只係一堆數字 同股市個數一撚樣 可升可跌毫無感情可言
生出黎就係支那人既人有冇存在過係呢個世上根本無人理人care

流動烤肉爐呢

推

仲有未計啲死全族，無人認領嘅骨灰

多年前深圳富士康自殺員工家屬有幾萬恩恤金，跟住排隊跳，嚇到郭台銘取消規定

有d無人無物有d全家死曬 唔止咁少

唔係好識中文，咩叫限額？即係每日必定有500個骨灰攞出去？🤔

唔係仲有架流動燒屍車咩

武漢死上十萬人完全唔出期
大家睇意大利就知了
中共D數字都係睇下笑下就算呢

你應該留意下, 邊D 人成日屈五毛
(以呢個POST 為例, 0個P, 2個唔係P 睇唔明曲)

利申: P牌, 比人屈過幾次五毛, 一唔啱聽: 五毛

直頭係完全合理啦

expected figure 唔大過quota
整quota黎把撚

支移動用户都少左咁閪多人啦

有個做火葬場嘅朋友問我地，平時分唔分到焗爐入面啲麵包碎係邊個包跌出黎 ，佢自己就分唔到啦

大家一齊上Twitter 推

push

最好死夠6億

仲未計其他省份

一定係美國！

90萬就信

千萬好無
電訊商數據露晒底啦

唔死晒返工4億人邊夠呀

樓主pin this

依件事只會埋沒係中共歷史嘅洪流
甴大大永遠笑到最後

是鳩但， 支那狗咁低賤， 死幾多支那狗都只係數字， wfc

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

根本無咁多人，d人一定收死美國佬錢去排隊

可能一個人分成幾個盅呢

其實呢如果個爐夠大就可以一次過燒幾條屍，將啲骨灰分返幾份就得

你信支那會咁企理分開燒 比返正確家屬🤣

有撚人信支共啲數據咩

就算患武肺，當如果死因係因為其他器官併發症死亡都一樣唔會計武肺，只有咳到甩肺先可以計

Trump trump講完電話未

意大利咁少人無防備下兩星期8萬人，湖北不知情下一個月，50萬啦

個網頁話得3000人真係笑死唔笑死

我仲記得果份緊急應變計劃pdf 有無人有save到？魔鬼在細節

本身就預咗香港會變24小時火化狀態，點知我地自救成功

加個零就差唔多。。。

你當佢百家布咁睇,個觀感就fit哂

咪撚作野

你真心on9定點

好多證據都指出一定死多過官方數據好多，但中共死都唔認，芝麻人死都唔肯懷疑，奶共嘅人死都唔敢面對現實

有隻大笨象喺間房度

死翻一半先好出聲

講緊一間都6500，每間都只會派發自己個館燒嘅骨灰，所以條數計得冇錯，3-6萬

其實疫情完結，一復工咪知死左幾多

6萬幾人死於武漢肺炎？
仲有好多在家死 又未確診既點計

事實上連登充斥住真。3毛講一樣嘅嘢

兒登已經變到同FB一撚樣低質

暈左係街直接拎去燒都唔奇

願主保守你，讓你瞎眼得以重見光明🙏🏻

……

即係每人死唔止500件

死係其他病失救條數都唔少野

日*

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

根據個數一路都係假

財經冷眼
武漢8家殯儀館X6000骨灰盒= 4.8萬骨灰盒
4.8萬（後6週）+1.6萬（前兩週）= 6.4萬骨灰盒
6.4萬-8000（正常死亡）+3000（絕戶，土埋）=武漢武肺死亡數5.9萬
官方中國感染數8.2萬，武漢感染數5萬
二者求比值，乘以5.9萬得出
中國武肺死亡數9.7萬
中國真實感染數121萬

死左就可以見毛魔 有咩唔好

加兩個零呀大哥

講到明曲都有負評

好多傻鳩認真撚

死咁多人，有咩可能一次燒一件
梗係塞多幾件嚟燒，分分鐘溝左幾條友嘅骨灰

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

千5 萬

有線班高層承認左

但冇家屬出黎講咁勁，維穩咁勁

因為家屬都死晒

養老公不用再俾

6萬幾咁少？

當時屍袋都唔夠,就知好多人死

真係天網灰灰

你睇下香港人搵唔搵到陳彥琳屋企人?

大話係㩒唔住架

據說領骨灰後，家屬不哭可領3000元

盲目相信一個政權，滅國都唔可憐

我都覺唔止幾千

睇下眼科啦

瞎子
願你重見光明

藍絲表示：
我唔理 我唔知 淨係信facts 信官方數字

其實中共無錯喎
確診左死左真係得3千
未確診死左就唔計
依嫁直頭唔check
可防可控

家屬講咩?
一個家庭死左千五萬人咩

1500-2000萬

真正撈亂骨頭

係人都會死架喎
唔通佢打個乞痴死撚左 又入武漢肺炎數呀？

Push this

可以火化嘅都唔止個錢佈數字啦。。。。。

如果可以佢地一早問咗韋小真借化屍粉啦。。。

大躍進冇餓死人，文革冇死人，六四冇死人

仲關注緊數字

參考番美國個最終感染數字再按人口比例計番差不多。感染幾百萬一定走唔甩

毎年死亡💀人數都是差不多數量 如果突然超出正常死亡人數，所謂非正常死亡

數字正確喎 ,死嗰啲唔係因為肺炎死 ,係被燒死,

死多d咪好囉

咁可以係殯儀館可以處理啲人嚟領骨灰的service capacity。

有幾百萬人死於自然

真係前世撈亂骨頭

幾時死晒

lm

想知未有武漢肺炎前既平日係幾多

排隊攞骨灰
同排隊等俾錢埋單好似

中國數字上既野不嬲都唔可信 加多2個0就岩咖喇

中国人死多D唔好咩，最好聽朝起身死多1-2億，成14億人，果幾千萬雞毛蒜皮

有得派 拎定先